點解 Google 都可以犯呢 D 低級錯誤?

錯 Cert ....

我今日用電話上都係

我係咪中左毒呀

netvigater dns problem

金金幾時再開教學post